asso gpa無3.5真係要驗下個腦

無3.5讀黎做乜

要衰到讀asshole已經要驗下個腦啦

呢句真。。。

樓主你3.5？

3.8

拿3.5有乜用，CGPA無3.7咪又係同CGPA 2.7個班一樣拿2nd up畢業
十年前拿CGPA 3.5 & 2nd up畢業

ASSO有分HON?

文盲真係要驗腦

5毛，收皮，妒忌我有ust offer ? Shitty仔

驗左，多謝關心。仲有能力讀埋 degree同postgraduate
其實智商大家大家都差唔多，但學樓主咁串咀出去做野實俾人玩死

sorry，記錯。
其實原則差唔多，我讀個時CGPA唔到A-或樓上應該無 distinction / 1st hon

3.8？

唔知你讀咩
我11年前讀, 3.5已經distinction , 3以上係credit 以下係pass
好似係

3.5 都2nd up? 你讀邊間?

shitty

可能我個年競爭大，有同學全科合格，2科AL 拿C都讀Asso

係哋都係3.7 1st hon,我哋poly都係

玩後門仲係度鬥邊個屎眼擴得闊啲

讀asso先係醒目仔
dse入u咁難 讀asso走後門入u易好多

係咪poly師兄?

sor, 自膠